TAYLOR SWIFT最撚正一定係Speak Now同RED果期

RED打後明顯變質 1989
希望第6張可以多D country music

Back to December

成張RED都係屈機

All Too Well

ED 最後都係做兵

Fearless同Speak Now係全盛時期
Red仲係幾好聽
1989真係屌佢老味

All too well世界級
聽講本身有10分鐘版 但係冇流出黎

She is the best thing that's ever been mine

屌，未出1989果時，d人會屌red 話最正係love story果期。1989出左，就變左red果期最正

其實1989都幾正 Clean, this love, all you had to do was stay

但fearless真係神碟，you belong with me, love story, fifteen, forever and always, the way I love you,首首都正

其實我覺得佢首首歌都好正

紅色真係好撚襯佢

agger

Red真係好撚正

Red好聽喎

you're not sorry

1989好多歌都唔啱佢style

1989啲曲風同之前幾隻碟太大分別
我自問真係唔太接受到